香港浸會大學學生會: 【此誠危急存亡之秋 － 迎新營改為迎新日之公告】

鑒於現時香港正處於水深火熱之中、社會動盪、制度崩壞，本會將原設於九月舉行之迎新營改為迎新日，由三日縮短為一日，並暫定於九月七日舉行。